坐肥婆隔離真係生不如死

每日返到黎第一件事就係叫人開風扇，坐低之後已經見到佢係咁流汗......仆街佢仲要噴

等佢生日送支消脂茶比佢

道地 解·茶
消脂 去油膩
全新 解·綠茶亦已上市 於各大便利店均有發售

btw，巴打rip

每日一返到黎第一件事就係叫人開風扇，坐低就已經睇到佢係咁流汗.....拎成包紙巾黎抹汗 屌佢仲要噴香水 啲肥婆汗溝埋啲香水

好撚臭啊

肥婆！個蘿都出曬油！
肥婆！啲脂肪通處走！

I know that feel bro

以前中學又係有個肥婆又噴香水又搽爽身粉
溝埋啲汗味

仆你個街又賣廣告

多謝關心

我依家就係學生，多數時間我都去另一個位坐，唔想對住個死肥婆，影響我聽書